全球網絡戰已經開打，而家已經唔係得香港嘅文宣戰

幫個手啊！頂唔緊喇！今日侵侵個post寫咗 #chinavirus 就俾網軍同奶共狗屌，而家已經變咗大混戰。台灣手足都一齊努力緊，但蚛蟈網軍真係太多人，要多啲人一齊幫手comment支持侵侵！
跪求各方巴打支援！

推

今日就係網絡戰第一戰 我推！

台灣手足

叫中國肺炎既科學理由

2.

推 chinese pneumonia

各位加油！
我comment個時都俾人屌得好柑，但我哋講嘅係真相，係基於常識嘅判斷，唔使怕！

英文mama地既巴絲
可以用grammarly幫手
最好po埋meme
比起字易入腦

手足幫手上去正視聽